愛滋病暴增 中國專家：都怪非洲留學生濫交

中國衛生官員表示，目前該國超過82萬人感染愛滋病，數量暴增14%，專家分析，主要原因是取消對入境人員的愛滋檢查、大量非洲留學生濫交、以及同性戀傳播愛滋的比例上升。

綜合媒體報導，中國9月27日舉辦的第5屆全國愛滋病學術大會指出，在2018年第2季（4月至6月）就有4萬個新病例出現，其中93.1%都是透過性行為傳播，中國政治評論家周蓬安對此表示，大約有3個原因。第1是因為取消對入境人員的愛滋檢查，中國從2010年4月取消了對患有愛滋病、性病、痲瘋病的外國人的入境限制，中國新發現的愛滋病數據大幅上升，從2009年的4.8萬，直到今年的至少16萬，成長近4倍。

第二是大量非洲留學生湧入，他表示，世界上愛滋病感染率最高的十幾個地區非洲國家，全球超過70%的愛滋病患者都集中在非洲。他接著說，由於許多非洲留學生前往中國，他們在來到中國前就染上愛滋，中國又提供他們每人每年近10萬元人民幣（約新台幣44萬元）的資助，令他們能有餘款嫖娼、甚至包養中國女孩，他毫不諱言，這是中國愛滋病人暴增的主因。

他最後提到，同性戀傳播愛滋病的比例也在不停上升，同樣讓人擔心。最後他提到，儘管中國目前的愛滋感染率仍然不高，然而，若是得不到更加有效的控制，中國將有可能成為「愛滋病大國」。

出乜撚野事都係其他人錯
贏國真係好撚野

贏國

啲大陸妹真係咩顏色既撚都岩

支那今鋪真係引螂入室
死要面 引入成班非洲生番黑奴

毀滅中國 靠我地廣州黑人弟兄

---------------------------------------------------------------------------------------------------

為了配合一帶一路政策、展示國力，中國政府近年不惜動用大筆公款資助非洲國家學生赴中留學，各校也紛紛祭出高額獎金，除了提供華麗的新宿舍、學雜費全免外，每年還有約6至10萬人民幣的生活補助費，根據《騰訊新聞》報導，不少中國本地學生辛辛苦苦、好不容易才考上大學擠入窄門，眼見非洲學生幾乎只要報名就錄取、學校還包吃包喝包玩都十分不高興，「很多都是素質不怎麼高的黑人，有這錢我寧可拿去補助鄉下窮苦孩子！」

----------------------------------------------------------------------------------------------

習近平向非洲「送大禮」 欠債免還再無償援助600億美元

中國國家主席習近平今天在中非論壇「送大禮」，宣布向非洲提供600億美元無償援助及免除「與中國有外交關係」的非洲窮國今年底到期的未償還債務。

習近平下午以地主國國家元首身分，出席中非合作論壇北京峰會開幕式。他在向與會的53個非洲國家元首、政府首長發表演說時宣布向非洲提供600億美元無償援助、貸款、專案及投資。而且免除「與中國有外交關係」的非洲窮國今年底到期的政府間未償還債務。

習近平指，中國願以「打造新時代更加緊密的中非命運共同體」作指引，在推進中非「十大合作計劃」的基礎上，與非洲國家密切配合，未來3年和今後一段時間重點實施「八大行動」。

他表示，為推動「八大行動」順利實施，中國願以政府援助、金融機構和企業投融資等方式，再向非洲提供600億美元協助。其中包括150億美元的無償援助、無息貸款和優惠貸款，以及200億美元的信貸資金額度。同時包括100億美元的中非開發性金融專項資金；50億美元的非洲進口貿易融資專項資金；並推動中國企業未來3年對非洲投資不少於100億美元。

------------------------------------------------------------------------------------------

不要忘了廣州黑人弟兄!!!!!!
Black People's Republic of China
中黑人民共和國
BPRC
不要分那麼細
畢竟支女喜歡子宮被灌滿
是支那太監沒屌的錯

而且黑人特别团结，假如一个黑人知道了警察在通缉广州黑人，那么分分钟的时间，各大群里的黑人就全部都知道了，甚至全城黑人都躲在房间里，这绝不是危言耸听，而且黑人大量与中国女人通婚，中国如今正在重蹈英美法的覆辙，并且中国将是未来艾滋病第一大国。
当黑杂遍地，手持中国国籍，黑杂再娶妻生子，1/4黑人血统也是黑人，1/8黑人血统也是黑人，10代也漂不白的黑人真的摇身一变反客为主，黑人=中国人，杀了黑人等于亡国！
媚黑婊说：中国人口也在老龄化！大度一点嘛！黑黄混血也是我们中国人！
媚黑婊说：嫁黑人好啊，生好几胎不罚款不上税！
媚黑婊说：爱黑人是时尚！浓情巧克力，你值得拥有！
媚黑婊说：人生苦短，对自己好一点！
媚黑婊说：美国已经变成名副其实的黑人国家！英国已经……法国已经……瑞典已经……
中国正在向贵国发展！
中国女人正在像美国婊和法国婊学习！
白人灭绝，黑人盛产！黑白混血儿黑黄混血儿后代全是黑人！永远是黑人，N代也漂不白的黑人，随着黑人与日俱增，杀了黑杂等于灭绝一半中国人口，有朝一日，黑人总统向世界各国开战，美国全军覆没！

----------------------------------------------------------------------------------------------------

支那黑豚已經輸到只用遐想來自慰了wwwwwwww
讨论下，怎样防止我炎黄子孙黑化问题

首先媚黑婊是最无耻的，除了直接人身攻击以外，其他都可取，最好跟着黑鬼混去非洲。媚黑婊即使离开黑鬼，根据先父遗传，接盘侠后代也可能黑化。其次黑杂，发动社会能量去封锁吧，让他穷找不到动作，自然降低播种速度

到時啲雞蟲食支那雞惹到愛滋
媾到女屌到條女又惹到
最後連登毒撚埋單
你地以為自己可以獨善其身？

Once you go black

一帶一路好風光

他們在來到中國前就染上愛滋，中國又提供他們每人每年近10萬元人民幣（約新台幣44萬元）的資助，令他們能有餘款嫖娼、甚至包養中國女孩，他毫不諱言，這是中國愛滋病人暴增的主因。

One belt one road, the road to AIDS?

退路保平安

老實講同d柒頭支那仔比，我係女我都簡黑鬼，人地起碼夠長先

蠢就蠢在 資助堆黑人過來

0資助下 根本堆黑人無錢過來留學

所謂為面子 搶台灣盟友
亂用錢 去 堆黑人身上根本弱智

一帶一路 想學果個馬歇爾計劃
人地重建的是文明歐洲
呢堆文明歐洲國家 做北約抗蘇盟友又好
重新繁榮 刺激全球經濟 又好
好多效用

唔係堆亂七八糟的非洲國家
打內戰，貪污，亂咁生，文化又差
重建 佢地歴史上有成功過

日本架步唔受中國人係有理由

呢個明顯係體育政策, 效法法國目標世界盃

共匪志在消滅廣東人

將力架困係廣東多多錢都洗

無錯
雖然全中國好多城市都有黑人

但廣州係 特別多黑人, 幾乎係其他城市既幾倍

根本中共係有心將黑人送係廣州, 然後搞亂廣州

港女 喜歡溝白人
支那妹 喜歡溝黑人

對比之下, 港女 既眼光真係好過支那妹
白人 最起碼順眼過黑人, 而且係智商, 文明各方面都好過黑人

非洲好兄弟

碌鳩一定黑人最勁

但黑人實在太樣衰, 同白人相差好遠
我都唔明D 女人點食得落

唔單止男人係咁, 女人都係一樣
白人女人 好多都靚女
但黑人女人就.............

所以話搵個處女係幾緊要

你俾黑人碌鳩隊過就唔會咁講

同德國一樣咁on9

接收果班中東難民 來自己國家

非洲外交部有咩回應